[超突發]頭先見到將軍澳警署外有人用激光筆對準警員眼睛照射，我影咗大頭相，割唔割蓆好？

割你老母！射得好呀！

見到樓上堆黑警喺度左閃右避，搵埋望遠嚟睇都搵唔到位義士

真係非常治癒

8月5日，全港三罷，七區集會

香港人就係太多割蓆、太多軍師指點江山、太多政治潔癖